真心求女朋友朋友。恋爱。结婚。自己一直孤单。 有效期：遇见她，我会删除

真心求女朋友朋友。恋爱。结婚。自己一直孤单。 亲~请深思熟虑之后，在豆油~ 豆油里最少带自我介绍 能见面的最好了 人样子普通，身材还好。看起来温和。遇见喜欢的姑娘，又比较腼腆。 所以就一直单身，不知道多少年了 今年29了，一直想好好爱一个人，过一辈了 家北京朝阳的。房子，车都有。父母人好 工作也有点点前途 爱好乐趣见豆瓣吧 其实我也说不出来要求 确实喜欢爱笑，身材，腿好看的姑娘 还有年纪一定要比我小 2年内能结婚的~ 有意者，请豆油。 平时不怎么上网，回复可能有点慢